丹麥國會議員因身穿專業香港T恤衫而被踢出議會，並從香港收到了數十張聖誕賀卡。

有沒人可以話比我知reddit個Post寫「丹麥國會議員因身穿專業香港T恤衫而被踢出議會」, 真定假？Or 換屆？ Or 動議廢除其國會議員資格

專業香港...

Before Christmas holidays started ahhhhhhh

驅逐離場 定 是取消國會議員資格

Last day before 放假 ONLY ？

google translate

holiday only

專業香港T恤...

咩叫專業香港...

The danish MP who was kicked out of the parliament for wearing a pro Hong Kong t-shirt, received dozens of Christmas cards from Hong Kong.

Pro Hong Kong

屌你老味樓豬小學畢業？

成句英文做標題, 你地都唔入嚟啦

612

唔係解支持香港咩

個IG只係話今日係佢係聖誕節前最後一日係議會到渣WO。

Yes common sense

所以想問 咁應該是reddit Post主做標題黨

reddit有解畫, 無趕離場喎

此Post已完

專業香港 時代革命

pro / anti
支持 or 反對

唔識就問人啦

之前英國議員Luke都話收到好多聖誕卡

咁都有得笑

屌，邊撚個明

點解上左熱門

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

開完 你自己推？

唯香
一港
出獨
路立

出皇牌: 香港獨立 唯一出路
應該唔少人會幫手拉文

屌pro Hong Kong譯 專業香港

Give me code HereCode

香港獨立 唯一出路

pro hong kong establishment
支持建制

專業香港

99%驅逐離場
this is denmark

可唔可以唔好上熱門

英文pro democracy 似乎係指早前香港的示威抗爭活動

而pro hongkong可能是指現在香港的民族主義

都是民主的演化

點解我唔明你個Logic

Push

推

句嘢邊個譯㗎
樓主譯的話
唔該學好小學英文先睇reddit

已開, 自已搞

咁最後個議員係點先係重點

唔好再推

Uffe Elbæk, the leader of the danish political party "Alternativet" is very engaged in trying to get the situation in Hong Kong on the agenda in danish politics.

Previous post with the t-shirt

EDIT: as a lot of people pointet out, the title is misleading. Mr. Elbæk wasn't kicked out, he was told off as user Specialis_Sapientia pointet out. He was given a warning by the chairman of the danish parliament for wearing the t-shirt with a political statement, it would have been the same if he wore a pro China shirt.

push

整合:
as a lot of people pointet out, the title is misleading
唔好再推啦,再推就支持 香港獨立 唯一出路

拉

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

睇到黑人問號
屌 專業香港

我記得佢！

專業香港
專業民主
專業北京

專業型香港

【新職業解鎖】被查師

我以為係專業議政啲fd

d 英文有冇咁酋

推1